[求秒]自創叫春新詞估歌仔

難面對 怎麼可以阻止妳抽身遠去 美夢化作紙堆
難道我 往後要共鏡影相隨 留在那 晝夜沒半點光的廢墟
真心想妳清醒去欣賞過去 我們倆口新居
無奈再 也沒有藉口想誰 緣分已 帶著冷透的心一併死去